屋宇署回覆有關陶輝投訴 ： 這不屬於屋宇署的職能範疇！

Goodest Logic....

地政總署管的

lands唔出聲，又想閃人

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
唔緊要繼續傳波一直拖住一直追擊

屋宇署係潛建
地政署先係官地

官場寶典 推側閃避卸

呢單嘢唔係我跟開！

地政有理？
Btw,民政署仲未捉佢無牌旅館

又玩無限tiki taka

屋宇署咁鬼縮骨

平時投訴唔關事會講埋轉介俾邊個部門

Cls
不如直接話你個腦跛撚咗
屌你老母都on撚9

咁事實唔係屋宇署理
一單還一單

咁真係唔到佢理 要屌就屌咗地政先

hkgov

確實呢d地方係地政署管，唔關屋宇署事
由塊地到地上面嘅構築物都係地政範圍

邊個敢搞警察？

政府又同你玩踢波
係香港人先接受到個政府咁
唔關你個department事個時 唔係叫其他department幫手跟 只係識講唔關我事就完

事實真係地政管

依d屋 要地政批 先起到 入紙入圖都係入俾地政批
屋宇署都冇圖 點查係咪僭建

不過BD 回得咁閪 應該都回下話俾你聽邊個部門管

咁佢冇錯喎
而家係非法佔用官地，屋宇署根本冇權管喎

卸膊操

放生show出現了

啱呀 部門同部門之間冇溝通

所以有1823，唔知咩department應該搵1823幫手，由佢地互推，推到有人認頭為止

又係度搓波

你試下打去銀行 如果因為搵錯department佢就cut鳩你線 睇下你屌唔屌到佢仆街
香港人對依個垃圾政府寬容左太多年

但地政有上門跟緊....

應設立市政警察處理投訴

依個公認係事實黎

地政有去過查 唔知跟成點

咁係咪唔洗入則？

根本一直都係咁
呢啲都咁樣講
第日追究送中話係維護國家主權法治
免香港成為逃犯天堂，係被班暴民搞掂「屈服」左，重話返自己順應民意都得添

而家砌緊「恐怖主義」，扶助ISIS 又當冇件事
覺得港共講唔出咩

申訴專員公署
公務員事務局

咁就梗係啦
做政府 最怕被人話越權
利申：比highway屌過一次

佢無講錯喎，政府地一向係地政管

push

環保署設市政警察跟晒最好，人手係各地政/規劃/交通/路政調

唔關佢事咁唔洗轉介適當嘅部門架?
佢份工真係好做

正式開始巴塞式傳球

越權=JR= the decision is quashed

政府土地唔關政府部門事

咁多年嚟呢種拋波式辦事效率，咁都冇搞死成個社會嘅話，都已經可以話係奇蹟

何妖個墳都未拆啦
地政收皮啦

但係條撚樣打通咗兩間屋喎

咁樣應該屬於潛建
基本上做出一幅獨立間隔就算係
係冇入則，搵專業工程師度結構，周圍環境容唔容許
都唔係一個普通裝修判頭識

唔係你跟都起碼轉介返相關部門啦

Push

咁樣又冇事

直接打電話問要佢正面回答關邊個部門事

全部再投訴多一次啦
我懷疑佢消防條列都唔合格

狗隻權力大過天

要，不過都係入俾地政
呢啲屋仔輕鬆啦

又有署長就快燉冬菇

都話左地政
地政上埋門啦 定連登仔唔睇新聞

邊個查邊個就落鑊，係咪都卸咗先

請問聲雪糕筒係指咩真係冇咩印象

官地仲撚大獲
地政有權立即收回政府土地, 你唔拆, 地政就可以出推土機推撚林你間屋, 並向佔用人全數追討清拆費用

屋宇推地政,地政再推下一個,似曾相識,又係咁玩

閃避球

定路政

但會唔會咁做係另一件事

有聲

內容好似係講
一般高度限制豁免
同1961年前冇入到則豁免

小弟閱讀理解0分，求師兄講解

地政管， 除非係別墅/ 豪宅就歸返BD, 應該係咁。

咁屋宇處咁覆真係冇錯

因為豪宅 別墅賣左地 係私人樓 可以用建築物條例管

我唔想比人話我越權囉

警隊高層接連被揭發住所違規。警務處助理處長陶輝（Rupert Dover）涉嫌僭建及經營無牌旅館，警察機動部隊校長、速龍小隊總指揮莊定賢（David John JORDAN）亦被揭其名下一間村屋涉僭建，並嫌霸佔官地作私人花園，及疑挪用多個警察雪糕筒霸佔車位。

卸膊操 不了了之

屌好肉酸雪糕筒都要貪

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
警方唔會咁架！ 希望有個交代！

Buildings Ordinance 唔管官地的好似

地政署!

其實呢單野嘅重點係佢點解可以住寮屋（詳情請google下寮屋嘅背景）

公屋唔撚係政府地?

公屋屋宇署真係無權管，因為所有政府樓都係自己部門驗返，唔洗比屋宇署驗
例如房署同建築署

的確係唔關BD事喎

推，同冰毒狗一齊推

好慘 冇隊友cover

已出售單位的公屋及房委會居屋*，由房委會負責；
*房屋署獲屋宇署授權，可按照建築物條例監管居者有其屋計劃和租者置其屋計劃的樓宇。

唔係無權 係授權房署管埋

政府野係分得好細好on999
就算係馬路/其他地方都可以係分幾個唔同部門管

講起官地，何已完果單墳頭霸佔官地搞成點，無哂聲氣

呢單野唔係我跟開

新界村屋係地政管架

地政好似話係 霸地 不過冇人理

當年林鄭做 發展局 本身都話要 捉曬村屋d僭建

原來地咁多年冇理過
地政黑撚到 個時 要特登立條例 俾左部分屋宇署去管
地政 真係 唔撚做野

呢句係講居屋同租置計劃既公屋，因為賣左，所以係私人樓，但係因為本身呢d樓原本係政府樓，有d又賣d又唔賣d，有灰色地帶，所以先有呢句授權
本身政府樓係唔洗受屋宇署管，屋宇署只可以管私樓

e加邊個政府部門職權夠班狗大?
林鄭都要俾面佢地

呢單嘢唔係我跟開

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

非政府嘅 都係BD管到
但政府嘅 就一定要搵返對口
呢單擺明係地政

多一個例，政府車係無第三保，政府照曬，政府地一定係自己地政理，唔同屋宇署攪私人地村屋潛建

根本就係
唔同地由唔同正苦部門負責㗎
官地唔係由屋宇署管

開咗file , 推嚟推去最後都要有人跟
想全民勇武搞革命， 但係未得
就應該係制度入面用盡所有招數

推

要埋賓斯馬同沙比一齊迫

唔通屬我？

留名睇有人話啲職員好黃

比 1823 都係refer 比lands
就算lands 嘅 1823 線都淨係負責地價
要打就打去lands 嘅district office 啦

Lands dept

邊個接邊個死

政府D野係咁，好似之前屋企附近有土木工程署整斜波，佢地將D工具放咗係斜波附近塊官地，之後地政署有人屌土木工程署D人話唔好似將D工具放係個到佢地冇權用塊管地放野，最後土木工程D人要清晒官地入面D工具

*唔可以

地政署：我唔想死呀

屌你老味露骨到呢

申訴專員公署可能幫到你

都唔知有冇議員跟

搵地政....

政府部門 有機會係佢負責既話
佢一定唔敢咁樣覆你

唔係推唔推卸責任既問題，宜家佢真係冇管既權力

地政做咗嘢咪畀人調職囉

找局長

屋宇署獨立？搞分裂？

笪地可以係地政/路政/屋宇/康民etc.

證明係霸左官地

同佢地夾工程先好笑
總之就死拖爛拖

嘩

但真心想知..屋宇處唔是正係處理私人發展的樓宇？
咁一定是私人土地起既樓先當係。不如問下地政點解俾人霸左個地起樓咁耐都唔知仲好而棟樓又冇入則冇剩 本身棟樓已經成個ubw 已經唔是潛唔潛建咁簡單

屋宇點會有地.

政府部門

呢D野唔係我跟開

係笪地上面有咩都關事，e.g. 欄杆

關housing咩事
係住就屋宇署咩
條友真係唔識嫁喎

你都on9 咁阿豬阿狗打都要幫佢哋refer咩
全世界都係咁嫁啦

地政總署：這不是屬於地政總署的職能範疇

無限交波

跳住講

咁係的確地政跟
如果唔熟就搵1823
佢會同你分類

不過問左人話
唔係直系親屬唔可以承繼
但地政唔會理，有交費用就算
係無牌旅館果邊就可以告佢，不過唔係地政告
寮屋做旅館就可以取消寮屋編號
繼而沒收

「請找其他相關部門」支那咁款

推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

地政署搞架?

香港冇乜警察